# README # (EM PROGRESSO)

Esse README contém informações, configurações, entre outras coisas, para facilitar o uso dos arquivos/projeto.

### Pra que serve esse repositório? ###

* Quick summary
* Versão 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Duvidas? Contate ###

* Igor (Master)
* Willian (Professor)